有效壓制黑警使用火器

唔好等佢進攻，手足要先下手為強，請佢地食麵粉，周圍都係粉，班畜㸸就唔敢開槍

幫推

不過室外環境要好很多先得

距離

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

老實講 nowtv印有電訊盈科都問點解 你覺得佢地識塵爆？

Up

唔識咪好

唔可以比班恐怖份子濫用大殺傷力武器

警得罪中央犯死罪，三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
早幾日明報放風話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查時間一致。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

用麵粉不如用易燃水彈

麵粉梗係搭配結界師使用

其實麵粉好有用
加水更好

你肯定唔會傷到手足咪用囉

一包野掟過對面就係

定火魔法師

配合風魔法效果更佳

推

禁斷之魔法

之加埋前幾日個呀叔既風魔法道具先得wo,如果唔係好危險

攬炒

吹風機叔叔定方東昇大扇

室外塵爆真係第一次聽，樓主真係天才